［企硬］老婆未必係一手，顯示卡一定要一手！！

礦卡同妓女根本冇分別，日操夜操

凡係二手卡都當佢礦卡嫁啦

唔係處女都係雞

顯示卡千零兩千蚊（我窮）一定要全新

千零兩千蚊就算啦

（我窮）要買1050

等睇礦狗收皮

最怕遇到黑店返pack

有FPGA/ASIC唔用係要主力用graphics card嚟掘,你話係咪犯賤?

我同你老婆都有一手

幾百蚊二手卡打普通game順到pk
ps 所有硬件都買二手，真心好少壞，又環保

冇錯 千早狗所言甚是

Amazon EVGA 1070Ti $4100
二手$3100

比你你點揀

今朝FTW2 1070TI先$415

二手$3100

但係可能7x24x365 full load過

2000有1080ti會諗下嘅

50

聽落又好有道理

二手女 地底泥

你睇到graphics card多過ASIC就知呢班礦狗大多數抵撚死

呀屌,冇放大睇,記錯晒,幅圖ASIC佔多數
用ASIC嘅RIP, 用graphics card嘅唔抵可憐

ASIC mine到冇力又放唔出就真係RIP

用緊二手gtx970 2015入手 $1800 市價 $2700,BF1,食雞極流暢

窮!咪買二手囉,不過信得過有事先好買